王毅：各方應支持特區政府依法止暴制亂

第九次中日韓外長會議在北京郊外舉行，南韓外長康京和及日本外相河野太郎，分別向國務委員兼外長王毅詢問當前香港局勢，並對兩國在香港企業及僑民的安全表示擔憂。

王毅表示，極端暴力行徑引發一些國家對在港企業及僑民的安全擔憂，中方對此表示理解，相信特區政府會依法保護他們的正當合法權益。他指各方應理解和支持特區政府依法止暴制亂，並採取客觀和公正的立場。

不過王毅強調，香港事務是中國內政，不容外部勢力干預，中央政府將繼續堅定支持香港特區政府依法施政，支持香港警方嚴正執法，支持香港司法機構依法懲治暴力犯罪分子，中央政府將繼續堅定不移貫徹「一國兩制」方針，維護香港的繁榮穩定，

睇唔明聽唔明
唔識點樣同狗溝通

基本法22條好清楚，不容大陸大小部門干涉香港事務，你班支那蝗蟲共產死絕種又對香港的未來說三道四！

依條打打靶王偽太監宦官，無卵蛋嘅仆街冚家剷，快撚d死啦！

無新意

其實邊個話要破壞你一國兩製 係佢地一直話怕人破壞佢

佢哋自己想破壞，崩口人忌崩口碗